好大壓力 有冇pt介紹

發夢發得多 成日射波搞到「被辭職」
失業咗個半月 真係好大壓力
屋企成日俾說話我聽 自己積蓄又唔多
呢段時間都有不停揾工見工都失敗
呢幾日發夢都搞到精神緊張....

Push

我有

識做啲咩，詳細少少，幾多年經驗，識做咩，想要幾多。

你有咩介紹

好工難求

幫推

真係等錢洗就做住u記個啲先

做元朗刀手

help push

有冇其他因爲發夢而冇工返嘅人圍爐

自推

你有無話住邊頭 驚你遠
我係筲箕灣開左間新鋪賣野飲
Pt ft都缺人

加油

自推一下

我養你

留名

beauty 我做緊一間細公司
要自己看鋪 冇咩客
幾好做嘅可以成日坐係度上連登
不過難射波

咁咪冇乜數跑到囉

0.0

客少但workload都細
成日兩個鐘都冇人坐係度扮工
pt冇客我冇咩所謂

咁都幾好我都想搵到份咁既pt ahhhh

有興趣我上一份工就係做呢啲 你可以幫我問下？

多謝你

可以 九龍嘅話有銅鑼灣鋪

同問啊

住邊區？
路過西九龍商場 幾間化妝品鋪頭都請人

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

會唔會請淨係返星期六日紅日同平日夜晚嘅pt阿

tg?

👋🏻有無tg 吹下水互相減下壓

係邊幾間？係sasa果啲？

彩豐行
西九龍人又唔多 應該唔辛苦